我想問下如果英國真係有哂美國撐腰派兵黎香港收番主權

當跟正哂程序講到明因為違反中英聯合聲明
12月1日正式登陸，要求中國無條件交還香港
中國敢唔敢真係同世界對戰？

其實呢個鬥大遊戲中國玩唔玩得起？

有機會，不過要撤橋先，好似以色列一樣。

難啦, 好似話當時中英聯合聲明無講唔守會點
最多都係放上國際法庭攪

搶左返來都無得守啦

如果有得守都唔會97俾返CCP

而家根本就晚清咁，支那天災人禍黎齊哂根本玩唔起
只差一場甲午戰爭

如果香港再次回到英國統治既話
我願意付出任何代價

如一次過滅埋共產黨先得

唔好ff啦,入侵一個大國既城市

其實唔WORK
維尼條仆街應該世界毀滅都唔想自己落台

民族主義咁高漲好難唔打
唔打點同班小粉紅交代

對於中共，交出香港牽涉到民族大義，同攞佢命差唔多
對於英國，淆底就會變口交部遺臭萬年，出兵又怕左膠燒後欄。所以要做都唔會出聲

頭盔：中美雙方都拆緊自己下台階，美國仲要係兩黨鬥拆得快，所以話唔定真係會熱戰

問左阿習,佢話跟正程序登陸無得搞,會照割香港比英國,全世界太勁佢玩唔起會認低威
樓主你幫我share同英美講聲,我再約阿習搵日做交收

其實一早講左條聲明係垃圾條文，如果係美國就話國力強大打柒佢，但英國真係未必有咁嘅實力
國際法庭呢d仲垃圾，美國俾人判輸結果都廢尻事理

零討論意義既ff

有冇諗過核彈既問題
世界再幫香港都冇咩可能直接打大陸
你都CCP d人癲架啦
一陣核戰爭就冚球鏟
香港唔介意冚球鏟姐但外國會介意

好難熱戰到
始終大家都知道熱戰完個國家會元氣大傷
所以真係到左冇得唔打的地步先會熱戰
即係要中國首先侵略其他國家(最大可能係印度同台灣)
所以主動權係中共手上
熱戰發生之前 最大可能係西方制裁到中國屎都冇得食
中共先會行呢一步

幾百萬人, 冇可以撤到僑, 所以英美武力登陸佔領香港機會好大!

到時可能會發槍比僑民. 同全面封鎖第一島鏈.

民族大義係你班撚屌鳩UP姐
以共產黨無底線性格 你估佢真係民族復興咩
最後關頭只要可以保住政權割夠1000年比你又點話
包皮都割埋比你呀

英美點解要咁做先
講真求其係美國割個州比香港人住
都低成本過派兵嚟香港

如果英美重新承認中華民國，就有正當理由

如果我話半年後就好有機會變英美共管
有冇人會信
但呢幾個月都會有非常痛苦嘅陣痛

一來條文寫咗99年
二來國際社會去殖民化，大部份都放棄
三來當年啲香港人大中國主義，年年捐錢、幫中國人爭取民主，莫講認係英國人，當年啲人認自己做中國人多過香港人，如果英國接收，都係一堆中國心嘅人（最佳例子梁振英、林鄭）

老老實實
好似當年講咁係蘇格蘭搵地起新香港仲易成事過出兵

除非五眼正式開通道救人走嘅時候支那真係痴撚左線啦

賣得蒙古出去
仲有咩唔賣得

佢契哥都好介意
分分鐘關鍵時刻又賣契弟